「對話」嘅意思係，我咩都唔會做，但肯聽你講野你就應該放棄示威。

今日林鄭係紐約時報出文就已經明顯講出呢個中共方針。
「我有聽你講野所以我地已經聽咗民意啦」
市民應該接受「法治」
法治即係市民要守政府嘅規則
而市民冇權要政府守任何規則